# README #

Projeto desenvolvido no curso da CAELUM - Ensino e Inovação, para o fim de praticar o desenvolvimento web com utilização de HTML, CSS avançado, Boostrap, Less, Javascript, Jquery, PHP, e conceitos como mobile first e progressive enhancement, responsive webdesign, integrações com serviços web, banco de dados e SQL.